［賭博］第二日有人生大事參加，前一晚坐UO夜機...

第二日朝早要返香港參加大部分大學生 一生人都係得一次既畢業禮，
前一晚坐UO返香港會唔會極度不智？
買左機票先好怕到時突然Delay或者又Cancel
一諗到到時就咁坐係架機度又無野做到急到瀨尿又想喊既感覺就好驚
窮學生去左外國進修
貪平同真係無多餘錢買傳統航空機票

Pish

明知重要仲要搏

呢d位真係唔好慳啦

訂早一日嘅廉航囉

早幾日返

你讀個 mphil 或者 PhD 咪可以畢多次業

UO 去得嘅外國遠極有限啦

幾千蚊張機票都買唔起咁你等下次畢業禮先去啦

咁你連幾千蚊買張傳統航空公司機票都無錢
擔心又有咩用
祈多兩次禱好過啦

如果你真係唔好彩既話, 你買其他AIRLINE都可以CANCEL可以DELAY架...
都買左啦仲諗乜野

唔該哂咁多位巴絲
我唔係唔想買早班機
而係係外國呢邊 我無得走堂
先焗買夜晚7點機
而幾千蚊可能對咁多位呢講係小數目
但對我呢D學生黎講真係成兩個月既生活費黎

讀PhD就最少畢多兩次啦

可能讀完都冇得畢呢

屌你老母

而家UO取消航班，後補位要等1個星期
之前高松仲要等2個星期

好撚驚

FUCK

最重要都係張證書，所以遲下去校務處拎番

我覺得個意義最重要
同屋企人，女朋友，朋友，同學見證小弟畢業

其實UO啲航點都唔遠得去邊姐
買返張傳統航空機票又有幾貴呀？
再者，如果你一早知你要返黎就早啲買啦
咪又係咁上下
Btw Good luck

多口問句，你嘅外國係咩國？

求其比錢讀個master都有得行禮啦
有咩咁一生人一次?

uo多數都係東南亞 最遠咪關島

早買左啦
買果時未鄰國國慶大規模cancel flight
我係東京...係真貴

Bachelor Grad I mean